點樣用一個好自然既方法問出女同事有無男朋友?

要自然既方法
唔好講咩係咪約左男朋友呢啲廢話

最自然咪就係直接問佢有冇男朋友

買俾你男朋友㗎？你對佢真係好

係呢，你男朋友碌鳩粗唔粗？

係呢？你有無男朋友？

拎假？
係咪陪男友？

我Gay㗎

其實啲同事都係直接問我收工係咪去拍拖咁
真係好撚casual
唔好講出黎怯就得
不過溝女其實唔使知佢有無仔

：我想買份禮物送比個女仔，但係唔知買咩好，你有無咩提議？

：唔... 佢係個點樣既女仔先？平時有無特別鐘意咩？

：我識左佢無幾耐，都唔知呀，你生日男朋友會送D咩比你？

：都係手錶，相機個D啦

：咁今年生日送咩呀？好奇想知道下

：送左隻戒指